火 魔 使 用 善 意 提 點

玩火好危險
唔好搞啦

push

Push

當然陣地長遠都唔係辦法

呢個同意

當然風險會高左

或者好似忍者咁放係自己前少少就閃？

火魔法防禦學 及 水魔法進攻學

目前最大問題應該係投射距離同材料

放魔法其實要大家一齊同時放先可以將魔攻疊上去

單一只係急先適合

非常同意

希望會有feed back 唔想手足冒咁大險但無成效

手足加油
陣地唔可以打太耐

加油

技術post

學術研究

學術台

1/10

火魔真係要等狗隻推進向前衝嗰時先好用，唔係嘅話一定唔夠距離

班卧底警掉旁邊做樣架咋